大把美國人話就算拜登強姦佢哋仔女都會投拜登一票

冇所謂..咁等拜登坐完監出黎咪再投俾佢囉

Joe: fatfat

正

我twitter 都有咁講

On9

直頭雙手奉獻自己仔女比拜登任屌都仲得啊